有無人新版PS4手制插電腦打機有問題?

本身有個手制係N年前買打PC驚一路都無問題 2K17仲detect到我係PS4手制
但係前排買左隻新版既(啫係touch pad有條光嗰隻 舊嗰隻無)用黎插電腦玩2K都無問題但係就detect唔到我係PS4手制而係普通手制要我set曬d制但就成日斷線(兩個手制都係用同一條線) 玩GTA、LEGO就直情唔Q郁無反應 有無人知係咩問題?

推推推

Same 明明識著燈但當唔到手制係電腦用

Check driver

請google ps4手制插電腦

用xb1制無煩惱.

冇問題喎我
不過電腦打機都係買個XBOX手制啦

有冇裝ds4

game 問題
或者你以前裝過ps掣模擬xb掣既driver

install ds4windows

dual shock 4 is using direct input, but pc's main stream only support xinput,thus u need to simulate the signals by installing ds4 or open steam with the big picture mode and go to setting to enable the ps4 controller support.

玩2K18佢認到我個舊手制PS4手制，但係新手制就認左係普通手制而且d configuration亂曬籠想set過都難
用新手制裝ds4就會當左我每禁一下都係input兩下點搞

關我蛋治